# local_auth_test1

Pruebas con local_auth.

# Habilitar el modo sound null safety


1- Ejecutar flutter upgrade.

2- Ejecutar dart migrate.

3- Ejecutar flutter pub outdated --mode=null-safety

4- Ejecutar flutter pub upgrade --null-safety 

5- Ejecutar dart migrate de nuevo.

